請問係邊到壞左

先講我配置
CPU:i7-8700
Display card: RTX2060
小弟近排開始部電腦有問題，開隻Lol同google chrome 個cpu就去到70-80度，有時仲會卡死畫面，咁一開始我以為係中毒，咁重裝window不過都係咁，之後又試過換粒u都係咁，再check埋個火牛都冇問題，題卡係正常溫度，咁剩底仲有咩可能性？有冇可能底板有問題，想揾人check但唔知揾邊間比較專業信得過

Full spec

底板：b365m-a
火牛係neoeco 650w
Adata sx6000lnp 250gb ssd

16gb ram

cpu cooler散熱壞左囉

我成個cpu係新換，之前以為係cpu壞左換左個新，點知個新既都係一樣，個散熱都係新換

冇裝好/底板溫控壞

我重裝過幾次，有扣實，有試過換新既散熱，咁剩低可能性最高應該係底板

散熱膏係咪太厚

新買既有散熱膏

新買邊粒黎 煙條原廠散？

題不卡正常溫度唔代表無問題

建議唔用題不卡，用內題試下仲有無同樣問題